齊心抗疫實惠ptgf plan

畀你一個最窩心嘅體驗

收費如下：
相處（付出時間、溝通）
關懷（噓寒問暖、情趣）
其他諗到再打

特選客戶有機會轉perm並終身成為唯一一位vip
機不可失，萬勿錯過

sis

@hugo1992

屌開錯台

❤️🧡💛💚💙💜

你留先

咪煩 r緊生意

你開post我就留

狗公門出末快d放低你地tg

咦咪笑我啦

懶得開

佢改咗id好耐啦

【突發】hugo1991（雨狗小子) 已改tg id 做 hugo19911

咁算 你都無乜誠意

hmdagent

兩個（）唔對稱好肉酸

me ok?

係wo🥺

留名

not found

5ok

佢話佢係h_loxxxx